Rechne ich hier richtig?  
Durchschnittlicher Stromverbrauch in Deutschland: 3500kWh im Jahr  
= 291,66kWh im Monat  
= 9,7kWh am Tag =9700Wh  
ccc: 243kWh am Tag  
https://media.ccc.de/v/Camp2019-10193-deaths_per_twh#t=82  
https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_countries_by_electricity_consumption  
6306kWh/year 719W  
entspricht 400W Dauerstrom (9700/24?)  
ein typischer Fahrradakku hat 500 bis 750Wh  
Tesla Akku 50-100kWh  
Bleiakku auto 1320Wh  
12V 110Ah = 1320Wh für 96€  
Pedelec 900Wh für 364€  


100Wh per mile = 100Wh per 1,6km = 62,5Wh per km  
prius 350 Wh per mile  
200 000 miles lifetime of one aptera battery pack  
= 320 000 km  
